點解熊貓可以存在到咁耐仲未俾大自然淘汰？？？？？？？？？？

好奇一問

好奇羊

因為成日俾人捉去扑嘢

因為已經學識一技之長，上年開始好需要佢哋

因為係人扮

咪淘汰緊，係班支那人夾硬要佢哋生存落去